屌,youtube將熊閪投d片置頂在首頁強姦我對眼

唔通置頂你啲漫畫咩大佬
睇完有精神病呀

我以為又有粉俠

你直播燒撚晒你啲垃圾紙黏土同狗屎漫畫
我幫你推上熱門置頂
再奶埋屎眼口爆呀

以為有新一集

同你一樣

冇畫？

另一個post有

猿生你講緊自己啲畫啊

你d垃圾漫就強姦我隻眼

秒左
btw漫畫app見到猿狌d漫畫真係慘過比人輪姦

第一次比正評你
熊閪頭叫春片難睇頂過粉俠傳